影你支(最深愛既)筆上黎！

Zebra好撚正
中五用到DSE

冇人？

樓主係狗黎？

...？

我用iPad影

中一用到宜家

依家中二？

呢支會透底喎

Ok la，但係真係寫得好順手